在他們看來，擔任“全球警察”的角色重複了英國和法國的帝國主義錯誤，兩國都鄙視該地區的實體。阿富汗的崩潰暴露了美國軍事入侵該地區的真相。|蘇珊娜·恩澤裡克| 2021年8月25日|華盛頓郵報
20世紀50年代，美國各地的警察懲罰穿得像女人的男人，甚至為此將他們送進監獄。觀點|生活在後性別社會|艾薩克修正案| 2021年8月20日|華盛頓刀片
在許多地區，塔利班呼籲警察和其他城市工人重返工作崗位。塔利班承諾在阿富汗實行包容和大赦。但一些官員預測，流血事件將在2021年8月19日發生
作為一名警察也幫助了我，因為我知道如何在系統內工作所有歧視都來自無知。“與中國前警察見面，創建全球LGBTQ+社區”|查理·坎貝爾/北京| 2021年6月25日|時間
這位警察在試圖用武力制服喬治·弗洛伊德之前，應該先打電話給護理人員，讓他們對他進行醫學評估！重置美國：你接了電話| Nick Fouriezos | 2021年4月23日| Ozy
甚至在槍擊案發生之前，紐約警察就告訴市長不要參加他們的葬禮。共和黨不會原諒蘭德的警察批評|勞埃德·格林| 2014年12月23日|每日野獸
警方說，邁爾斯向警察衝去，他們扭打了一下，然後他在槍口卡住之前至少開了三槍。自邁克爾·布朗|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年11月25日|每日野獸報|以來被警察殺害的14名青少年
外面，一名孤獨的交警指揮著源源不斷的摩托車剛果的阿爾戈：斯坦利維爾人質危機的幽靈|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年11月23日|每日野獸
我們的普什圖語翻譯解釋了當感興趣的人群走近大院時，他是如何假裝成巴基斯坦警察的。我射殺了本拉登|埃利奧特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸|
警察隨後徵用了這輛裝有dashcammed的汽車，並命令司機追捕罪犯。俄羅斯Dashcam汽車追逐| Alex Chancey，《每日野獸》視頻| 2014年10月9日|每日野獸
“這是我的授權，你罵了那個小矮人，”他喊道，然後猛地把他的六發射手和警察的胸膛扳平。原金|伯特蘭·W·辛克萊
“我給你打電話，”警察說著，脫下他那匹汗流浹背的馬的馬鞍和韁繩，把它放開，讓它去吃草。原金|伯特蘭·W·辛克萊
當一名最具攻擊性的警察以專橫的方式命令我“繼續前進”時，達到了高潮。《比特城之冠》第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
那個高個子的警察是個藝術家；但正如我將要講述的那樣，這幾乎讓他走到了悲慘的結局。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
即使是僱來指揮你的警察，也會用最短、最粗暴的單音節回答你的詢問。歐洲概覽|霍勒斯·格里利